禮義廉又話人大比DQ4人過渡係合理！

小心騎駛： 勿跟車太貼
香港就係比喱D廢人攪死的！無恥！